拍拖拍到好撚攰

好似無論做咩野都好 女朋友都唔滿意

搞到我欠咗佢咁 自間真係盡曬力去令到佢開心

但係好似一啲用都冇 返而自己越黎越灰心

其實我都係想我地相處得好啲姐 係咪真係咁難

搞gay啦

因為佢唔滿意嗰個係你

呢句真

冇辦法

天生男性荷爾蒙太強

唔會諗男人

咪又係雞

成日俾條女話唔成熟 我都好攰

臭死

冇錢唔夠靚仔咪唔成熟囉

發現無論男女都可以好煩

我就係想知佢唔滿意啲咩

永遠有咩事都唔出聲

完全唔知佢想要乜

唔知點溝通

唉
感同身受

我都差唔多 好難頂

一句講曬咪又係勞資糾紛

冇錯
各有各煩啦
問題係女人永遠都唔會講自己想點 或者連佢地都唔知自己想點

拍咗幾耐呀師兄？

佢咩都唔話你知
你點知佢唔滿意你

same
成日話我幼稚

相處得咁耐實感覺到啦

不過確實我唔夠成熟我明
我慢慢改進 但最近愈黎愈冷淡
唉 好頹

諗諗吓幼稚嘅定義真係俾啲女人玩哂

其實日日係出面砌到暈 又戴曬面具對住同事
返到屋企想幼稚下 撒下嬌 做返自己
但又俾佢話幼稚 真係好攰

我都做緊同樣嘅野
不過佢選擇去否定我嘅改變
真係好撚頹

連自己女朋友都唔能夠了解到自己
真係好撚慘